天耀紅綠燈現場情況

叫咗唔好玩紅綠燈㗎啦

圖？

有FB group 講 警車進場，天盛右側轉去 天盛警暑方向

一堆車由新北江方向轉去警署門口